有冇人響the store hk 買過嘢

google search想睇吓有冇review
點知大部分result都係apple store / 士多
有啲心郁郁想試吓買
但係search過佢地官網個地址係共享辦公室
有啲淆
有冇人買過可以俾吓review

push